雨經post 到底係簷蓬底開遮係咩玩法

雨又唔大風又唔大